杜汶澤跪低兼「金盆洗X」！ 五度鞠躬向程美段正式道歉

程美段（Kiwi）日前指杜汶澤拖糧，杜汶澤不甘Kiwi首先向傳媒披露事件，繼而在網上反擊，更呼籲同業用對方前要三思，引起網友熱烈討論，最後杜汶澤發現錯在己方因而「跪低」，在其網台社交網站專頁發表道歉聲明。不過，有網友就覺得杜汶澤誠意不足，所以他今晚（1/5）便在節目《GENIUS BAR》中舉行「杜狗親身道歉」環節，自認衰仔。

節目中，他直指自己從小到大鬧人無數，但總有鬧錯人的時候，每講「對唔住」時都有鞠躬示意：「近日我就X錯人，本人喺度鄭重道歉，我對之前話程美段放料畀傳媒博見報，講聲對唔住；我哋公司嘅人應承咗佢一個禮拜出糧，最後三個月先出，好對唔住；我之前叫大家小心啲呢個人，唔好再用佢，好對唔住；我對之前對佢講嘅所有指控，都講聲對唔住。」

之後，杜汶澤又向以後鬧過的人致歉：「我當住關二哥面，發誓以後唔再X人，金盆洗X。」不過，節目正式開始三分鐘後，他又再之爆粗鬧人，被網友笑「破戒」的他說：「關二哥唔放過我啦！」

唔撚係咁樣當冇事發生下話？

咁以後個個拖糧畀人爆大鑊嘅總之先屌為快，唔使成本？

以後呢條pk代言邊間就唔食邊間，代言任何產品都唔會買

做埋啲馬騮戲
唔洗登記全免費都唔撚睇

屌你老味拖人糧仲大大聲屌柒人，呢個世界仲有冇公義？

恰人地一個女人仔，做男人做到咁好肉酸

下個禮拜就唔記得啦 連登仔/香港人記憶力好過金魚少少架渣
假如我係杜生真係驚都未撚驚過

咪係驚咩啫

兒登仔出哂名 又要鬧又要睇

成班杜狗出晒黎

拿道左道歉啦 連登仔仲想佢點？

話連登仔記憶力差=/=幫杜生wor
自己唔爭氣賴返我講事實都有?
我倒係想睇下你地可以推到單野幾耐

話你咩自己衝出黎jm9?

分哂副身家俾我地囉 點呀
唔係我地就杯葛你

咪係對號入座玻璃心啦

話咩代言邊間就唔食邊間，代言任何產品都唔會買
我再望望火雞姐 笑撚死我咩你班垃圾

兒登仔 道歉又屌唔道歉又屌
笑撚死人

咁你講幾樓? 講黎睇過你講邊個?

有人斯斯縮縮咁屌完人唔敢認 你估我講幾樓?

咁咪好, 似返個男人

我講下面會有人護航阿 同埋其他po都成班出晒黎啦
自己mon po玻璃心話人斯斯縮縮 onl79 我係連登屌完你有咩唔敢認？ 依家唔係屌你阿麻 成個大陸人咁 講下就以為話你

我覺得Ok啦
程美段攞彩又贏人氣，以前係親連登見佢都俾人話係整容雞，明明做深夜做得幾好都俾人鬧，佢好睇過renee同莊好多，係誇咗少少
而家多咗幾多人支持，你試下係連登開po屌佢睇下俾唔俾人插
杜狗就算啦，都道咗歉又講到咁，最重要係程美段都無追究

不過以連登仔性格應該要煮死杜汶澤，要佢先殺咗豪仔，退出娛樂圈再退出人生，副身家要俾哂條女，咁就差唔多

#2 果個笑撚死人

林鄭道歉
兒登仔：道歉又屌唔道歉又屌 笑撚死人

我杜大哥八面威風 反正女人都係雞 唔撚恰得？

垃撚圾

贏人氣？ 俾杜狗咁屌法 除咗勇者 撚有人敢搵佢 條女反行規喎

咁今次又真係衰左嘅

道歉有用要警察黎做咩？

請番程小姐上節目確保下人地唔會比你搞到餓死先囉笨

杜汶澤出嚟跪低咗啦喎
除咗連登仔，醒少少嘅pr都知哩期條女紅啦

一個比大陸封殺 一個比TBB封殺 都可以搞到咁大壇野出黎都算係咁

連登仔平時話商界惡過狗 而家又企喺商界嗰邊了

第2個人名我唔記得
我剩係記得上面個件 一齊攬炒 由件事一開始盲撐到依家打手出撚哂汁
當初整容雞仲未掟條錄音出黎個陣
依條友係有個post 最尾幾頁出黎係咁講行規行規 死撐到底
錄音出左之後深潛左去太平洋 依家道歉又出黎呼吸以為人地唔記得
仲有幾個D名都好熟悉 都係行規撚黎 依家道左歉先敢上水 垃撚圾

杜生立場由始至終都好鮮明
明拖你，明屌你，明落你面，你受完一輪事就道歉
然後錢繼續賺，咁點講得過去

我個負評係比你話程做節目做得好

公開道歉都叫當冇事？
咁屌錯人，正識道歉番,仲想點？
你覺得應該仲要做咩？

根本做咩都有人屌啦
今次肯定係杜錯架la 肯認衰仔 當事人又無追疚
仲想佢點

是但啦過多個月就冇人care㗎啦

封殺係真。行規喎 你咁熟行規 咁都唔知？

肯道歉算係咁

條仆街求鳩其噏幾句就想當冇事發生過

之前口口聲聲話要民主要公義，點知其身不正，衰咗要唔認

依加唔請打手洗地肯定唔掂

勞動節岩岩先過，陪多老豆老母一陣喇不孝子

問下連登仔 林鄭道歉之後應該點咪知

平時連登仔把口最撚毒 依家又雙重標準 話係咪想煮死人先得

連登仔：點同阿 杜生都知錯啦 仲想點？

收皮啦杜狗

咁你不如講吓杜生要做咩先唔算‘當件事冇發生過’？

而家唔係要向我哋道歉呀，係要正正式式面對程道歉

連登仔：要大家唔開心先得唔係唔計

邊間搵佢落廣告就唔買果間

講到連登仔係一個人咁

佢唔止屌人先向傳媒披露事件，重叫同業唔好用對方；屌，咁起碼請返人做返一個 show，重要做完即場比錢。

程美段facebook post左野喎

奴工俾老細玩 連登仔：整撚死老細!
奴工俾連登契爺玩 連登仔：

乜我翻左蟈？
罷買啊？有乜分別

洗唔洗即刻衝出嚟

比啲火我

雙贏

1. 印象中777冇道過歉
2. 對777既要求係收回各種仆街政策
佢無做，講冇都冇意思

杜生既case,俾咗錢+公開道歉
當事人都收貨
我睇唔到仲有咩應該做而未做

你既然認為佢仲係‘當冇事發生’
咁就講仲要做咩先叫合理俾大家參考吓

定還是佢做乜撚你都要屌做唔夠？

杜生柒左就認啦，縮下縮下咁，毫無誠意

話人仆街就聲大大

整體都係啦

屌元氣唔夠一星期 大把人食

都好
但你覺得程小姐仲會唔會上去？

識道歉咪好，不過暫時無打算sub返佢

講野咁有文有路係咪有軍師係後面

條女都算左
但連登仔完全唔關佢地事要繼續追究

係咁上下
道歉：sorry大撚哂？
唔道歉：屌道歉都冇句
潛水：係咪男人黎 有事就潛
龍門任你擺

火雞姐都翻到身更何況杜生
杜生唔夠一個禮拜又上番神枱

越反越紅火雞呢期又上電視，代言又多左

講真 杜生節目我都有睇，但完全唔會令我有意慾嘗試佢「推銷」既任何產品，尤其啲煲，除左覺得佢不停串個煲之外完全感受唔到啲咩

道地解茶果part直情好似睇緊龍咁威賣瑞士山區肺咁既騙案

叫佢上你節目拍番集先la

寫得咁好

嘩 Google都一大堆啦

明明之前成班兒登仔仲屌柒程美段做作
而家護花護到咁撚樣
唔知以為你地有得餵飽佢

連登仔無target可以鬧又回歸寂寞
利：之前有鬧呢單嘢

下，日本M記出事大把人罷食啦，佢依加誠信破產，罷買佢代言嘅產品有咩問題？

唔係乜都加句「同中國有乜分別」就=大哂的

程美段講咗
為免俾人覺得成件事係夾埋杜汶澤炒花生
唔會再上杜汶澤節目喇

香港勝在有連登我連又贏漂亮一杖

帶埋個經期老婆收皮啦

自己當年就係俾大陸封殺既受害人
依家又想封殺人

道歉又講到乜野 觀眾睇佢仆街 佢先道咁樣
咁有誠意就同個醜老婆一齊收皮啦

拖糧真係食撚屎

佢收皮咪原諒佢囉

當事人都收貨，我覺得咪算囉

杜狗：個別例子 不再重犯

兒登仔 係咁架啦

SAME HERE
佢宣傳乜咪駛旨意我幫襯

臭雞姐仲有嗰個冚家鏟校長係咪冇人會再理?
杜生再差都應該唔夠上面呢兩件比

完全雙win
好像兩家都多人關注咗

KOL skr

拖糧係一件不可被大眾接受嘅事，偏偏係杜汶澤呢個公開反共嘅藝人身上發生

一定會對香港民主運動同本土派嘅形象造成好大打擊

所以撐本土/民主派嘅更加要反呢條友，清算依啲垃圾人

睇到啲留言喺到屌條友

仲想人點啫，真係道咗歉啦佢都
道歉跪埋都仲要俾你地屌，唔道歉又俾你地屌
你就算繼續鬧佢”道歉都冇用”咁又點啫，唔通你鬧完又可以改變到嘢咩
而家啲連登仔真係難服侍

利申: 冇睇過佢節目

屌佢唔道歉咩
屌佢鳩屌 屌錯人又拖糧呀懵撚
又八面威風乜柒柒 屌咪又跪底
道左歉就唔比恥笑唔比屌
火雞姐偷野夠道歉啦你原諒左人未呀
收皮啦 訓撚醒未呀杜狗

我內射完你老母生左你出來，而家同你道歉，ok嗎？

冇㗎啦 道咗歉就唔可以狙擊了

不過都唔會再睇佢節目始終好難對佢人格再有好感

好啦, 以後靜係睇文匯, 大公, 東網啦

原來道完歉=大哂

學到嘢，Thx

笑鳩杜狗就代表撐程美段
兒登仔邏輯真係戇鳩鳩

有道歉聲明杜汶澤又有喺節目道歉，錢亦都有俾返個女仔佢亦都接受咗道歉。講咁都冇咩好再鬧啦

日本就成功
香港當年都話罷食M記
真係唔覺M記生意額大跌
其實如果做得出
真係反映到網民憤怒都係好事
至少俾人見到網上意見好重要
問題係次次都雷聲大雨點小
之前都有人留言話今晚上杜汶澤節目親身屌鳩佢
如果佢咁做真係好多人會讚佢
但現實係
問多佢兩句係咪真係踩場
佢就即刻縮沙
話學黃毓民話齋講下啫
咁就嘥氣啦

師兄又去民主黨page copy留言上嚟？

你咁似689追擊蘋果全版廣告既

火雞姐偷野都道左歉
冇人原諒既？
咁又係 杜生八面威風 唔撚同

杜狗有光環 唔屌得

道歉： 道個歉就咁就算數？
唔道歉： 推到佢道歉為止

連登真係好難服侍

真心一問
兩登歷年反過咁多人
有邊個真係反到收咗皮？
唔係反問或者玩嘢
真係想知

道左歉就要全城禁聲唔比屌
嘩屌撐杜狗啲人講野真係好撚精警

點都要負返責任啦，講一句冇事咁著數？

斷人依食 猶如殺人父母

殺完人父母後 假意道歉一下？

工作一定有影響

只係好彩 程小姐有錄音係手
影響未必太大

我已經開始唔想理呢條友

呢條矮撚算鳩數啦
拍埋D垃圾呃飯食
仲有班弱智傻閪打手吹奏

條友賤到想斷人衣食

講真 就算佢表現得有誠意去道歉 都未必受啦
仲要佢依家完全唔似有歉意

有班人見反共產黨 唔理37廿一都撐左先
但係條友既所作所為同共產黨完全冇分別
呢個時間呢班人就會扮盲/搵借口撐
問心個句佢地根本唔係撐杜狗,係撐自己冇睇錯過人

越屌越紅就係呢啲
佢個台直播今日就衝破萬人
兒登仔究竟係反佢定係捧佢
笑撚死我

八面威風呢?

大佬B?

杜汶澤一句 分分鐘可能搞到人哋之後冇野撈 你話一個道歉對於當事人有冇用啊

萬人就算好撚多?
咁佢個台真係幾垃圾下

杜狗話 都道左啦 仲想點阿 賠埋身家比佢好無

明眼人都知杜文澤衰唔哂
盤數又唔係佢睇
聯絡跟進又唔係佢負責
同安心單野冇得比
最多話佢屌錯人？
又唔錯得哂
邊個同記者講先

連登仔仲有咩想雙方做?

有悔意就唔會反駁咁多次

到人地逐次拎證據出黎，先「誠心」道歉

咁點樣先叫負番責/唔叫‘當冇事’啫？

佢無錯阿 係知道事實仲屌人姐 無野架好少事 道歉就算啦 係班人jer住晒囉

原來八面威風係咁解

咁樣推一推今晚個收視率破紀錄 連登仔今次又免費幫佢宣傳

這...這不能算是道歉！不能算...

唔係讚佢
以香港facebook直播嚟計
做到萬人其實真係唔錯嘅成績

原來連登仔=大晒

學到野，Thx

講事實係錯，講大話果個say sorry就大哂

真係學到野

咁條女而家點講？
希望大家群起插佢？

都道左歉 要做ge 都做哂
冇咩好繼續屌 唔想睇咪繼續杯葛

火雞姐係當事人冇話算喎
依加受影響程美段都話算
完全唔關事既連登仔就話唔可以就咁算，話道歉大晒呀
睇黎要捉佢去打靶先滿足到各位連登仔

要收一個公眾人物皮
其實要等佢無收視率先啱
日日開post等佢不停曝光
我都唔明反佢啲乜

先唔講撐唔撐杜生 真心想知連登仔仲想點

發現豪仔個承諾之後 知道自己做撚錯晒之後 已經出官方聲明道歉
之後比人話無誠意 就開埋live道歉 都仲係唔夠
糧已經出返比程美段 而且程美段都話接受
但連登仔仲要追擊 咁到底要點

btw 平日政府d野又無人跟咁貼

可惜林鄭唔係杜汶澤 唔係一道歉 全城唔屌得！然後繼續我行我素

公產黨搞文革害死幾千萬人
唔講以為杜生依家殺人放火

杜生搵坦克車碌鳩過連登仔?

連登仔屌下都唔得 學到野 你好鐘意杜生 心痛？

杜汶澤唔死全家 我地連登仔都唔會接受

你啱呀Ching
但你繼續講唔係學杜生咁斷人依食咩？
你同杜生咪一樣
又係睇人仆街最開心呀

係節目度直播道歉何止零成本，咁都可以食住條水講幾日，又谷到view數，直頭有錢賺，加埋有班盲撐同打手，呢舖真係無得輸喇呀澤

條女有d料

要點？
見到已經有人講到好直接
想佢死
唔係摺台
唔係道歉
唔係賠錢
乜都唔係
係想佢死

日本m記係12年已經開始生意下滑 同14年福喜事件根本無直接關係 而且而家日本m記生意已經反cup好耐 17年賺200億日圓
唔好用日本人罷食m記做例子啦

咁其實佢可以點?

你可以繼續屌
甚至冇哩單野都可以屌，言論自由嚟

我只係好奇
不論杜生做咗咩彌補
永遠都有人話唔係xxx就算呀
究竟xxx係咩先可以滿足哩部分既連登仔？

比着你係杜汶澤 而家柒撚左啦
咁應該要做乜至啱

唔知你有冇下屬
希望你都試下俾人講事實督背脊
有野就同你上司講同你合作伙伴講
不過睇你個款都似係俾人拖糧果堆

梗係得啦
你哋而家咪學緊杜生囉
杜生屌完人斷人衣食
依家你哋去屌杜生斷人衣食
你哋做緊嘅嘢咪一撚樣
沖出嚟7
又要話人哋護主啦
你自己做緊嘅嘢都係咁撚低賤咋

應該一死以謝天下

大陸哩拼音狗收撚皮啦

杜生做過咩彌補左先？

道歉時露出胸部是常識吧

許生道歉
sammi原諒
你有冇做帶頭人屌柒連登仔叫佢地咪閪再屌呀
有冇叫佢地快撚啲算呀？
出軌唔閪抵死呀 笑兩句唔鳩比？
杜生條撚屌
咁多打工仔係度 拖糧咁柒仆街唔屌得？
戇鳩鳩

要反佢其實就應該提都唔提佢
而家三日唔埋兩日就出post屌佢
直程屌紅咗佢
Make stupid people famous 就係呢啲

共產黨殺人全家
連登仔要共產黨死全家 一撚樣

真正嘅垃圾就冇人追擊
講明先唔係話杜生冇問題

屌佢拖糧呀
屌佢斷人衣食 又話屌佢唔道歉
傻閪淨係識轉移視線
收撚皮啦

痴撚線條矮撚究竟請左幾多打手

打錯別字
唔信就算

講到無野好駁就拉埋啲唔關事既野黎講

然後想人身攻擊，咪衝出黎柒啦

公開道歉囉
你覺得唔夠，咪講吓佢應該仲要做咩出嚟參詳吓

抵撚死 比條𡃁妹撚狗

連登真係越反越紅，今晚個直播又創收視新高

咪戇鳩啦

做咩要幫佢諗埋，杜生間公司咁大，麻煩慳番啲錢請打手，搵番間好啲既公關公司

明眼人都知你ON撚鳩，你老母唔撚識教仔?
盤數唔係佢睇，OK，咁佢講咩有事唔搵佢E位CEO呀
反正佢都唔理事唔睇數既，又叫人有事搵佢?
盤數又唔睇聯絡跟進又唔理，搵佢把撚呀?
再者，佢咩都唔做，但一有人損佢利益就飛出黎咬人呀?
佢屌人都算啦，重要開人價，趕絕人?
做之前又唔查下先，思前無想後無，事又唔理，咬人就第一，
重要柒完都唔知去查WO，重係到鳩叫4面樹敵八面威風WO，
重好意思叫人有事搵佢，佢知道有事都唔識查呀，垃鳩圾?
俾人踢爆又風面龜縮，欠數三個月，唔開記者會再告鳩佢算俾面啦，
你估三日呀，重要人地搵完佢公司十鳩幾日都唔識覆WO，
但一搵記者就識啦，就知搵佢班垃圾無撚用，要搵記者先得LA。

又一個行規撚
有料驚西？

反而想知佢要彌補啲咩俾部分連登仔同點解要彌補

咁佢又真係有認認真真道歉嘅，冇必要喺呢件事上窮追猛打
不過唔再follow佢就梗架啦，但都欣賞佢終於肯公開承認自己嘅錯誤

算係咁啦今次
仲可以要求咩

我有邊度撐佢又死柒頭
成班柒頭走去反人
自己又要企喺度德高地
但同佢做既野一撚樣咁7
仲要一模一樣嘅斷人衣食
拖糧道歉又=唔計
依家就話人轉移視線
屌緊你地反佢都反得咁撚柒啊

告唔到㗎 香港法律會比你告老闆？ 雙方和解啦

佢要做ge野都做哂啦 應該係話冇野好做
要屌佢杯葛佢咪繼續囉
佢人格應該好撚有問題 好多人合作完都話冇下次
同埋佢d片 d粗口格硬黎 為講而講 真係唔撚掂

我覺得算佢啦

其實早啲道歉咪好

而家俾人笑一世

連啲fans都特別奇葩

法律本身就係為保護有錢人發明出黎

所以現代咪有民主制反cup 不如香港例外

唯一解決辦法就係杜先生簽左程小姐佢(笑

佢都唔係人工，係表演費，上小額排期得啦。

如果佢無錄音
講真死x咗都唔知咩事

話就話道歉
搞左成個星期
中間仲要屌人
人地有曬錄音
比人將軍冇計先道歉

依家當時人收咗貨
依家杜生唯一仲要’道歉‘既對象就係你哩類人

話唔夠既係你
問你仲差啲咩又話你自己諗
我屌唔講以為你係十六歲學生妹初戀俾仔媾

你都好激動下，唔講以為你比佢拖糧
許志安係明知不可為而為之，杜汶澤係白撚痴屌錯人，咁都一樣?
不過當然你有你既自由可以繼續屌，咁你記住屌到佢收皮啦

其實最緊要係同程美段道歉，班網民只係食花生wfc

不過我已經忍夠呢條友聲大夾惡，有錯唔認既性格，唔會再follow佢個page，唔會再睇佢個台

在艱彌厲 戰鬥到底
教主成日都講

腦細真係難服侍
你都係唔好出糧（view)俾佢算啦

而家道黎都無鳩用，重要係節目到博人數，係有心既就拍片放上網再自己聯絡記者啦，佢第一次屌人，當佢盲毛一隻唔知頭唔知路，亂鳩咁屌，如果陣肯正視問題都叫情有可原，到第二次出黎打咩四面受敵，八面威風，果陣佢作為CEO理應要知道咩事，同要自己再搵人去聯絡程小姐，又無WO，又屌個WO，如果佢果陣已經知道晒來龍去脈就係仆街害人精一隻，唔知都係垃圾鳩UP者一位。

過兩日佢就扮無野架啦屌

你up乜鳩呀

1999

「當事人」對住啲無賴除左收貨請問仲可以點？

道歉=彌補 得啖笑

教主fans

公我贏 字你輸

轉行啦，用道德黎封殺人，就要預左柒左之後俾人封或者自封。

呢樣真, 有齊曬證據先叫係佔吓上風
D死忠杜盲犬惡到, 明明杜生做錯嘢 承認埋, 佢地都可以屌人係hater

如果無證據, 一早比人"假波臭雞搏上報"咬撚死左

兒登仔都係想搵人鬧
就算佢死都照鬧
唯有出現第二個目標先會收手

杜汶澤根本唔撚使做呢啲嘢都得 因為連登仔點樣屌都好 佢嘅生活佢嘅公司佢嘅人氣都係唔會有任何變化

佢係人地無錯既時候，惡人先告狀去封殺人，我地係佢做完仆街野之後，去教訓返佢先封殺佢，兩件事背後既動機都唔同，咁都可以相題並論?
你都係算鳩數，程小姐叫做俾奸人所害，杜歉叫罪有應得。

應該有啦
不過條女識見好就收，都係醒目女嚟

咁依家當你同條女出頭
你覺得杜生仲要做啲乜先

講真杜生實有人mon post
你講得出多人附和
應該會有反應

黑社會講數都要開價啦
不過純粹為屌而屌就另計啦

唔講仲以為上面班人俾杜生拖糧 關自己事咁

黃心穎夠道左歉
成龍都道過歉
人質事件菲國總統都道左歉
林早洩都認左衰仔

咁係咪唔屌得

第一次屌叫白撚痴屌錯人，第2次四面受敵八風威風，佢有足時間去處理準備，佢無WO，重去屌多次WO，咁都唔叫明知不可為而為之?

啱，佢根本已經人格破產

而家係人都知佢只係一條自我中心到極點嘅撚樣 只要佢認為啱嘅就會忽略所有客觀證據

既然係咁 我點解要理佢意見 點解要用佢代言嘅野?

作為公眾人物，當然關公眾事啦，唔關駛撚報導呀，佢賺緊既宣傳代言費，都係同公眾有關架。

唔到佢唔收，重要搵食。

你唔洗當我同條女出頭，我擺明塘邊鵝加把口

係杜生啲「fans」先會咁心痛咁大反應

性質唔同你拉埋一齊講把撚咩 唔好偷換概念啦戇鳩

仲有就係邊個唔比你屌

佢唔收 依個post啲杜盲犬就會去狙擊佢啦 “道咗歉仲想點！”

睇完覺得Sorry not sorry feel

的確算係咁 唔再追擊佢係可以
但形象扣分好難救得返

啱呀ching, 杜盲犬真好好玩

你以為我有影響力斷到社生？
以為這裡有本事？
抄車登 越講越反向

程小姐 無人請就機會大好多

仆街唔係網民做成
係自己去仆

更唔係睇人仆街
社生話得網民
就要承擔比人話返的後果

佢話以後唔再屌人喎

所以杜狗比人封殺一次之後醒目啦 上個反共光環

今次睇到杜汶澤為人係幾咁閪
唔通同劉德華道歉就會friend返咩
人格破哂產啦
同杜汶澤friend過既都走撚哂

無問清楚就繼續屌都算白撚痴屌錯啦
除非佢果時自己都知道其實應承左一星期出糧，但係都照開post屌啦

係香港公然反共確實值得擁有光環

忍到半年先算啦

你仲好撚好笑
佢斷人衣食唔得
依家動機唔同
咁道完歉啦
道歉唔撚夠喎
因為唔撚夠你就要斷人衣食
你講咁多野合理化自己未自己都係仆街未呀

陳栢宇都忍唔住要寫篇文屌鳩杜生

講啫 我都識話我老豆係李嘉誠我老母係楊紫瓊我條女係劉嘉玲

同賭仔講野一樣
上次辣著容祖兒咪一樣

劉德華變咗填海華 杜狗而家可以開光環反cup

咪有人覺得佢果份SORRY聽完感覺就係無誠意仲衰撚過杜德偉果個所以先係到嘈囉 呢件事完左杜狗咪又KEEP住做廢老唔用腦即出POST屌左人先 學樓上果個留言唔睇咪KEEP住唔睇

我淨係間唔中睇佢啲煮野食片
你都可以當我fans
但我講得啱唔啱，同我係咪佢fans無關

我諗你只係想揾個借口屌佢啫
咪繼續囉

都未切腹唔係收貨呀
擺睇擺賣，恥與為伍
幫你講埋

杜汶澤又向以後鬧過的人致歉：「我當住關二哥面，發誓以後唔再X人，金盆洗X。」不過，節目正式開始三分鐘後，他又再之爆粗鬧人，被網友笑「破戒」的他說：「關二哥唔放過我啦！」
利申：冇睇

咁都算白撚痴，咁叫不知所謂呀，何意一時意氣，一時解既係一段小時間，講既係衝口而出既回應，意氣就係所謂既嬲或者唔理智，佢一時意氣覺得俾人理用可以理解，但之後佢作為當事人公司CEO，佢無責任去跟進?
下左啖氣唔識去處理，再去屌多次，佢知道既叫謀殺，唔知既都只因為佢不可一世以為自己啱撚晒大撚晒，咩都唔撚駛理。

佢就真係搏見報喇

你都幾好笑，一時就當我幫條女出頭

一時又幫我set到同杜生誓不兩立咁

唔知仲以為你係佢老婆肉緊到

錯左既就要受俾相理既教訓架啦，唔通殺咗人，道歉可以無事呀，道歉唔代表佢受到教訓wo，你都幾撚好笑wo，公眾教訓公眾人物有咩問題，唔通老師罰壞學生係老師黑心，法官罰犯人又係法官仆街呀?你唔好講咩我地唔係法官呀，杜狗自己認左錯架。

然後捨撚哂落啲員工到
最後再係fb 講句

咁你罰唔罰佢

全香港人都記得陳小春唔撚識英文
俾子華笑尻佢
不過唔會成日放係嘴邊啫

佢d性格 捨得認錯 起碼叫比人圍屌到醒
追打佢都無謂
反正今次呢壇野佢都搞走唔少支持者 算係教訓
但老老實實 對住班讀者認錯 不如拎d證明睇下有無同條女本人道歉過 個意義比較大

我話緊你心腸惡毒呀
你估你條仆街唔想杜汶澤同程美段仆街?
對人就十惡不赦
自己就好撚正義
你同杜汶澤咪一9樣

真心想知杜汶澤之前嚮你心目中係咩形象
因為從來都覺得佢無形象可言
相信會睇佢節目嘅人都唔係覺得佢人品好先睇
佢鍾意亂屌人都已經係十幾廿年嘅事

咁佢個人係不知所謂架
自大又扮大佬，一時意氣屌人又唔check 清楚
不過我覺得既然唔係故意既，而佢又道左歉，當事人又話接受，咁就無乜好再屌，再屌落去就有d肉酸
自己覺得接受唔到既咪唔好睇佢有份參與既節目同唔用佢代言既野囉

拒道歉好撚多就真。
真係有道歉都係雞毛蒜皮野或者向建制派道歉
(唔肯用英文答問題道歉炸)

向自己人道歉關你班小市民撚事咩

一開始聽以為係有誠意
但之後講咩會同除共產黨外所有俾佢屌過既人都道歉 又話會金盆洗撚
講到咁根本就玩野

杜汶澤係一句說話可能分分鐘搞到人哋冇得撈。但當時佢以為只不過係遲咗出糧比個女仔，而個女仔係冇通知佢嘅情況底下就直接同記者講，佢以為個女仔博出位。

咁當佢知道自己怪錯人，佢就出道歉聲明同埋喺節目道歉同澄清左係自己怪錯個女仔。

咁你仲想杜汶澤點啊？個女仔已經接受左個道歉。使唔使賠返幾百萬俾佢？

有幾撚惡毒呀，錯要應打要企定，不嬲公理黎既，公眾只不過要佢承擔返無理趕絕人既責任，惡毒得過你條仆街係到助紂為虐?無諗過要程美段仆街wo，連佢叫咩名我都唔知，不嬲個社會就講負責任架wo，香港班高官就係唔撚駛負責先俾人屌到上天，個個好似梁綿松咁有錯即應會俾人追殺咩?

搞走唔小支持者你認真？
佢今晚過萬人睇佢直播，班花生友中間去左都9千幾近萬，鍾意睇佢節目唔會因爲呢單野斯唔睇嫁

登蘋果頭版道歉囉，到時cy又幫佢宣傳，大家都贏哂

佢肯賠我認為受得起呀，不嬲損人聲譽就應該賠償。
條實數應該幾多，杜生有誠意可以搵公證行計下。

睇佢節目係好笑先睇姐，唔會係佢形象以睇佢所以睇開既都會睇，睇下今晚個人數就知啦

其實佢係節目道歉仲有誠意過就咁出post
加上程美段都接受左，再狙擊落去就做多左

負皮我冇用嫁，事實今晚人數已經反映左出黎你比一萬個負皮我個結果都係一樣嫁咋

直播佢仆街姐，好撚笑，試下佢平日重過萬再講啦

話罷睇罷買個D算撚數啦 個幾百個向解放軍敬禮個D藝人都未死啦
TVB劇集集爆post 真係笑撚死人

連登仔竟然冇炒車 熱烈慶祝
所以佢遲出糧果位好兄弟會唔會比人炒

仆街死啦杜汶澤

條女講嗰套戲應該係呢套，呢條女掂喎

杜盲犬個班就一定 佢地跟本唔會覺得有問題
呢幾日都見到 同佢地講道理都晒氣 只係用陰謀論去洗脫
但我相信有分辨能力既唔會咁輕易就放佢一馬
你睇連登都由一開始屌條女變左屌9阿澤啦
杜生以後有無好好反省 呢批人一定會看在眼內

睇佢仆街佢仆左未？
中間時間走左班花生友咪一樣有9千幾近一萬，連登仔算鳩數啦

記者打俾杜生問下 程小姐出左糧未

杜生答佢出左糧 再即刻叫人出糧 程小姐24號收返錢

其實都close file 純粹當係一時大意唔記得出

程小姐又無再出聲 又無新聞出街

係杜生自己係fb 開炮自爆姐

成龍 譚詠麟 鄺美雲今日先拍片宣傳國歌法連燈都未追擊啦
係咪太睇得起自己 唔會放過佢

唔滿意哥D去示威囉，喺度凶狠有咩用？

矛事啦 矛事啦 去屌驢仔系啦

淨係睇tvb就知連登仔嘅影響力去到邊

佢人品有問題唔會影響佢節目好唔好
我都覺得佢有問題，但唔會因爲咁唔睇佢節目，娛樂黎姐睇套野想笑下輕鬆下都要諗佢份人係點先決定咁做人咪好辛苦

其實記者打俾佢之前已經出左
但係話一星期就變左三個月就抵佢仆街死啦

又開始提返出黎，完左嫁喇

同啲選民以為自己有一票就可以左右大局一樣

挑你老母 之前覺得人地錯就要封殺人
而家知自己做錯 曬個冧就當無數 真係屌你老母

我都好憎杜生，
但佢都道左歉，
又真係冇野好挑剔，
我覺得咁，
我地唔可以成為你憎既果種人，
不要成為下一個杜生，
以事論事，公平對待先岩，
（你可以話佢口服心唔服，
但人地門面做足，亦冇辦法論斷人地既心）

咁洗唔洗跳樓
條女都話收貨反而班連登仔同班老公話唔收貨幫人出頭但又幫唔到d乜

我都同意，再搞人就好乞人憎，
但我相信仆街永遠忍唔住破戒，
遲早又搞單大獲野

咪又做花生友囉
有咩所謂又有野睇下講下

根本道唔道歉都於事無補，再三道歉都拯救唔到你個人格，收皮啦

杜生柒還杜生柒，程美段核突還程美段核突，兩樣野黎嘅
程美段由頭到腳都係好嘔心除非佢幕前轉幕後，做吓文字野咪算囉，既然連登仔都讚佢文筆好有內涵思路清晰

所以你咪柒頭囉
錯要應 打要企定 OK FINE
因為公理黎
好啦 依家兩邊自己最新回應左
你仲走去追擊人
殺咗人，道歉可以無事呀?
因為公理黎
你上面呢句有咩答到我?
又公理?

呢家我都無話杜岩
你就標籤我
兩樣野加埋你仲唔係心腸惡毒?

借力打力拍套戲叫人戰鬥到底丫喇

gender equal?

我以為佢係普通𡃁模，
估唔到有學識，而且文筆ok

Pr姐條女可能有人幫手

咁都要佢夠醒目，搵岩人幫手，
杜生咪完美示範左搵錯人幫手手

成件事好柒

你無野呀? 你真係柒到一個點WO，
錯要應，OK 佢應左，
打要企定，咁咪俾公眾杯葛封殺唱囉，合情呀
等於殺人，道完歉都要坐監一樣
個責任唔只係一句道歉就完WO，
佢屌人，可以話道歉完左，
但係佢封殺人斷人衣食人格謀殺就絕唔應該係一句SORRY就無野，
你助紂為虐唔係體現係你話佢啱WO，
而係體現係你想人唔追究杜歉個責任到，
就由係助紂為虐既行為見到係條友心腸惡毒，
而唔係label你。

好心道歉就認真啲
講下講下又講左去第二度
成個道歉過程好輕挑

佢已經認真嫁喇，佢講緊條女果d冇笑過

正義撚真係好撚煩

條女個回應好大體喎 雖然唔知係咪真係佢寫

搞撚笑。。。杜生唔屌人邊好睇，

今次杜生去得太盡，你欠人錢點講你都冇著數，第二就係唔了解成件事就去盲屌條女，個個豪仔又係呃鳩你，總撚知自己員工唔係一定岩哂，依一鑊當買教訓算數啦，唉公司咁撚细，俾個豪仔當家就好撚危險，分分鐘玩撚番你杜生轉頭

其實講乜都俾人話，深潛好過

你講咁多嘢都係覺得屌唔夠咋嘛
兜禁大個圈

咁咪等佢再衰多單先再鬧囉

無錯!
所以大家又可以去屌返程美段
佢唔應該接受道歉
程美段係帶頭助紂為虐，帶頭體現想人道歉左就唔追究責任
我地要咁惡毒既程美段接受教訓，等佢知道殺左人唔係就咁道歉就得
一於封殺杜汶澤既同時封殺埋程美段

單野完左啦兩邊都做哂野埋尾，係有d傻鳩係度話唔收貨屌個道歉比條女既條女又收咪就係咁簡單

同佢地意見唔一樣就等於護主架喇
班友依家咪一樣想斷人衣食

你覺得屌唔夠咪屌囉
你唔屌又俾人話助紂為虐啦

但係斷唔到呢杜生鳩屎左咁多年到今日都未死，又大陸到香港唔通呢班連登仔會整得死佢咩

人地好兄弟黎架

唔講以為佢拖連登仔糧 個個都咁上心

再繼續落去等於不停幫佢地宣傳 真fans

俾啲火我

說好的八面威風呢

接受道歉唔等於唔俾人追究返佢wo，如果佢同杜生只係私底下既交流欠款既問題，咁當然係佢兩個人或者兩個團體既事，但當杜生利用佢既知名度以公眾人物去叫封殺人，只係係大眾既事la，程美段有權去接受道歉，大眾都照樣可以如杜生所寧試下網絡既威力既，反正係杜生既回力標姐。

正所謂錢就俾咗

幾千蚊咁大口氣 睇到呢句以為佢傻撚咗

咁唔好道歉啦，宣傳重多呀，叫多d 員工公司去追佢數，又賺宣傳費，重八面威風架，又唔敢wo，而家變八面龜縮啦。

係阿，停手啦，
不過樹欲靜而風不息

杜生搖得棵樹就預左唔一定咁易停架LA，禍福自招，只不過佢本來打算係壓落人到，點知壓著自己姐。

唔知以為兒登仔係佢老細 笑死

得啦
你唔夠喉繼續反啦
講野=助紂為虐
得你岩哂啦 唔好唔反啦

咁威呀，咁做咩唔繼續四面受敵八面威風，搞到要出黎四面道歉八面龜公呀?

我係杜狗PR就即刻發多次程美段上去扮死狗 實搶曬focus

借問聲係咪有啲戇鳩仔係度留言但又唔係連登仔？

唔通係杜歉打手又或者係對家打手。

緊係八面威風，養啲狗都大聲啲

呢句真

程小姐話唔會再上，費時俾人話係炒作新聞。

程美段公開道歉喎，都係大眾既事!
佢有權接受道歉唔等於唔俾人追究佢接受道歉
我地一齊追究佢接受道歉，等佢知道殺左人既道歉係唔應該接受
仲要佢知道唔係件事佢話完就完，件事係我地既事，我地話完先可以完

程美段公開接受道歉喎，都係大眾既事!

1.係大眾既事呀，你可以支持亦都可以反對呀。
2.隨便追究呀，追究D咩?
3.從來無話殺左人既道歉係唔應該接受，而係話唔會因道左歉而完呀。
4.當然唔完LA，繼續追擊。

追究佢接受左道歉就話件事完左
就咁就想完左件事簡直係助紂為虐，懷疑佢都係杜汶澤打手

個人本身就衰格 道唔道歉都係衰格

佢威唔威我唔知呀繼續反啦，我都想睇下連登反唔反得死佢

又唔見你煮死777

打手好多

佢唔係話公司有人同佢寫咩

道完歉仲可以做 d 咩?
可以私底下叫其他人彈下 d job 俾佢做囉

日日po佢有乜廣告/贊助囉，你同698有乜分別？

利申：我都覺得杜錯

唉 今次就算係咁啦
至少佢都唔係已經飄到完全無視網民意見
不論佢係咪真心認衰仔 都睇得出佢過火會縮
咪撚再行差搭錯啦撚樣呀木恨鐵不成鋼呀

大佬，佢果個網台黎架嘛，無網民就聽食屎

咩唔係完全無視網民係條女交曬證據出嚟撚到佢冇得兜先笠水認死狗咋

咁啱播出走馬拉前爆單野出黎.成件事會唔會搏宣傳玩大咗

兒登仔真係兒登仔
道歉又屌唔撚道歉又屌
仲惡撚過屌錯人個陣既杜汶澤

我本身對佢冇咩好感
但有啲人好鍾意佢

雖然連登仔人格同智商都係無
把口又臭過屎坑
不過起碼孝順，你睇佢地對契爺幾包容

好想個如果當時人係兒登仔 佢地會點做

係連登仔封殺加持下，late show fb live 上到 10k 人睇，連登仔好波。
我地唱首歌先
今天我～～

恰男仔ok?
再次證明女人可以拎個閪出㴝當八達通

撐杜狗既人賤d定杜狗賤d?

我分辨唔到

杜狗想斷人衣食
依家想佢俾人斷衣食
最多咪打和

四面受敵 八面威風
人格低賤到一個點

杜汶澤👍🏼

係啊 歉就道咗 不過態度照舊姐

有嘢就女人仔 冇嘢就男女平等
屌你老母臭閪食屎大

係咪應該正視成個行業拖糧啲個行規呢？

唔係唔通你罷買哂所有電視台代言咩

原來咁撚樣計
咁如果有人打鳩左你你係咪又要打番佢 咪撚咁小學雞啦
人地事主都接受左道歉 你地班兒登就繼續對人唔對事

連登仔好快搵到下個目標批鬥㗎啦，唔使擔心

使唔使咁嚴重?

條友真係好幼稚不過講野幼稚一向係佢賣點
就算係其他或者外國d所謂comedian處理正常既野都會有正常既一面
呢條友講d野同d粗口好似初中生

錯誤類比 不誠實使用大腦

我係你就縮返入老母閪

喂 又話八面威風 冇兩日就五度鞠躬既？

聽見佢係咁道歉好似有啲假，但講到除咗共產黨我就好舒服，今次我BUY 😄

其實結局我估到，就係搵番程美段再合作 🙋🏻‍♂️

佢之前咁樣公開爆完程美段 就算依家認左衰仔程美段都好難翻身

你個名又改得幾襯你

杜狗又要扮正義聯盟，又要蝦未紅的藝人，重要叫人唔好用佢。

原來每集俾1500 咁大把，我地都出得起

今次杜狗自堀墳墓

秋生哥哥比佢好十倍

班杜盲犬仲話佢賺左人氣 有著數添呀

所以要原諒杜狗咁話喎

名乎其實

其實繼續屌佢係正常
佢第二篇文直頭屌撚埋D網民
"本人對於網上一些不滿此事人士所作出之滋擾，非常反感，如你們認為此舉可以摧毁本人，你班假波毒撚、社記深黃、垃圾藍屍，未免太看得起自己，本人四面受敵八面威風，從來不會輕易屈服！我要回應的亦再沒有補充！
簡單啲講，我從來唔搞事，但係亦從來唔怕事！一得閒就眼瞓，一嘈交就精神，你繼續吹吖！"
一個人柒到咁比人繼續狙擊好正常啦

人氣賺左一回事 老細夠唔夠膽用佢又一回事 劉馬車夠好高人氣啦...

條女講到好似自己有得揀咁

無野講就轉第二樣野?
成班小學雞仲緊張過當事人咁

之前唔死撐 一早咁做
根本就乜撚事都無

好喇 首先柒出黎大大聲聲咁屌條女
又叫人唔好用條女
之後死撐話無講幾時出 遲出糧係行規
仲串鳩其他人唔撚識
自詡 四面受敵 八面威風

最後 俾條女一段錄音收佢皮
而家又扮小丑 想將醜事淡化
屌你老味 道歉就唔該正式少少
搞到成場馬騮戲咁
係咪真心道歉

包容大愛撚表示收貨

利申：心軟

最憎的小氣男，自己做錯嘢，重要斷人米路，好似得1500元出鏡費都唔俾

根本成場馬騮戲
你睇下未開SHOW篇野
用喱SHOW個PAGE道歉完仲係到單單打打就知呢條友咩料啦
話佢無問題個D 9成本身都係撐杜狗架啦
不過我覺得單野都應該完

正一仆街嚟 自己被人斷衣食 自己走去斷人衣食

所以唔放過杜狗好合情理

不過杜狗班杜盲犬打手好惡
係咁屌人道左歉仲想點

道歉大晒咁話

咁老實，有留意娛樂新聞都知佢口臭自大又成日得罪人啦，今次肯跪低道歉算係咁啦

杜狗：邊個反我就係鬼

杜狗出過篇文 將屌佢既人講成打手 因為共產黨先打擊佢

依家佢只係咬完程小姐柒到兜唔返，道歉就當無野？

咁佢將異見屈成打手點計？

This is 兒登仔

所以呢個世界
做賤人好過做好人

賤人不停做賤野
會有人覺得 佢都係賤開 多一件唔多 少一件唔少
默許賤人繼續行賤

好撚手on9 仲要講幾耐關我地撚事咩
兒登仔成日以為自己好撚把炮 乜都反
過多排都係乜都唔記得

又話威風八面？

而家中風啊？

屌完你話益左你

出聲明話無誠意，錄節目道歉話假

其實都係小農DNA，鍾意文革式批鬥，最好比兒登仔整個噴氣式黎批

你當自己係689？

哦 講到尾原來係為左自己 而唔係為件事
咁你繼續屌佢啦 大大力屌 屌埋我個份

你條弱智仔又話我小學雞緊張過當事人
依家同你講
因為杜狗太串 佢將所有鬧佢既人都屈成打手
即係鬧佢既人已經係當事人

你依家又走黎講 我為自己唔係為件事
為件事你就話人唔係當事人
為自己就話人唔係為件事

你真係垃撚柒圾

想讚，按了負評唔小心

比女人仔恰就好有型？條女自己報串，又唔私下搵杜生傾，平時串柒柒大家有目共睹。

圈內人係人都知演藝圈既數唔會準時收齊，tbb大把藝人既show錢拖一年半載。

所以話，狙擊杜狗只有兩種人，一係人云亦云既小朋友，一係五毛狗

咁撚多杜狗fans

林鄭幾時有道歉
想睇

咁你就開過個POST話杜汶澤張異見屈成打手仲未道歉啦
定係你覺得張異見屈成打手呢樣野唔夠NOISE
佢唔會彩你先要夾埋黎一齊講呀

嘈乜春呀 搞場大龍鳳炒人氣姐 杜文澤做人有邊次會道歉 咪玩啦

咁係咪要自殺先得
連登on9 無極限

好多杜盲犬

突然咁多杜盲犬
我有預感杜汶澤單野會再嚟多次大型炒車

難怪依個垃圾post都有成千個正皮

屌錯人叫誠信破產

我本身講件事

你隻垃圾杜盲犬就唔以事論事，走去話我緊張過當事人

我駁你我都算係當事人

你條垃圾就話我為自己，唔係為件事

依家又想屈我make noise
你到底搬夠龍門未呀弱智

奴性重撚到你，自己食開屎就唔準人話屎難食

佢想封殺人 斷人衣食

唔係誠信破產既，叫立心不良、下流低賤

冇人post程美段最新回應嘅？

金盆洗屌
睇下你個姣婆守到幾耐寡

無錯 兒登仔最鍾意批鬥完 轉頭走左去
關唔關佢地事都批鬥左先 過多一個月都係無人記得

撐杜狗又分幾種呀
1.日日睇杜狗YOUTUBE D女比杜狗咸濕好好笑既死毒撚
2.睇杜狗屌個爐 講枝茶好好笑小學雞
3.黃毓民大灣駒忠實FANS
4.勇武抗共鍵盤撚

咁佢一開頭比個總經理過咗一棟丫嘛
咁宜家咪道翻歉 我覺得佢道歉道得咁有誠意 當事人又接受 宜家有咩問題

杜狗打手全面進場

5毛邊得閒做咁多嘢
總之屌鳩杜汶澤就係啦

無睇開佢節目

不過咁樣追擊人真係好撚肉酸

唔道歉又話扮死狗唔回應

出聲明又話唔夠真誠

拍埋片鞠躬道歉又話個個都咁做仲有公義既

你玩埋佢

12認同
34

唔同意你既意見/觀點 就叫杜盲犬 咁你同杜汶澤有乜分別
仲有你邊撚隻眼見到我撐佢亂屌人係岩? 你用屎眼睇野嫁?
由頭到尾都係屌鳩你班小學雞惡撚過狗 鐘意張D野炒埋一碟黎講
唔道歉話人唔道歉 道左歉話人唔係用個人名義
用個人名義道歉又話唔撚柒係真誠道歉 人地最後道歉左被屌個個都接受埋 好啦 跟住又話佢仲有將異見屈成打手未道歉
呢個POST 由頭到尾都係講緊 杜汶澤跪低兼「金盆洗X」！ 五度鞠躬向程美段正式道歉 你就講講下無啦啦咩將異見屈成打手 無撚野呀

你講咁撚多
幫到林老師沉冤得雪未呀?
收到火雞姐皮未呀

其實事件黎到呢到
最大輸家就係連登杜盲犬
一開始就去屌受害人炒第一次車
之後用「行規」炒第2次
及後用搏見報死撐
俾契爺過左棟 炒第3次
最好笑係炒咁多次都唔潛水
面皮厚過杜狗 狗似主人形

黃心穎都道咗歉啦 希望大家唔好狙擊佢 唔好再喺出面推post 係咪要人哋以後冇工開先得呀

畀人過一棟
但想封殺人係佢自己既選擇喎

咁多處理手法，佢作為被封殺過既藝人，佢今日竟然想封殺另一個人
咁樣無人會可憐佢當日俾人封殺
因為佢同大陸只係同一類人
分別只係大陸惡過佢，佢又惡過程美段

真係屌你老味臭閪兒登仔，一開始杜生唔道歉又屌又抵制，而家道歉仲要鞠撚埋躬就比你班垃圾再屌多獲，咁你地班友仔成日炒車屌錯人落撚咗地獄未？

利申：唔睇杜生節目

班撚樣炒完車都可以聲大夾惡屈9人五毛
家下杜狗道完歉仲唔行晒出黎攞彩咩

拋對波出嚟都係為咗搵食啫
佢私底下係點、係咩收養就真係唔知喇

道咗歉之後個個出曬嚟話要原諒佢 仲以為去咗babycondom添 咁和平嘅

理撚得佢真道歉定假道歉，總之呢單野比香港人睇清佢真面目已經夠

對唔住，我內射左你老母

好多杜狗上水唞氣

以為自己惡撚晒
連劉華乜柒都反到面
點知今獲柒撚到
柒完仲出黎口響 比人收多次皮又賴三賴四
真係大快人心

無咩可能係連登仔
煽風點火無成本
你記得邊個連登仔係你口中既輸家?講個user id出黎
反而真正大輸家係車厘龜
杜汶澤仆街就唔係第一日,但佢都捱左咁多年,點都有班fd底
但係車厘龜先玩得兩年貨仔,比tvb炒,起杜汶澤飛腳
佢整臭晒自己個名啦....
呢行咁多黑暗野,邊個老細仲敢用佢?

駛唔駛學某廢老咁每日剪吓報，睇吓杜汶澤有咩代言再廣而告知呢？

尋日個集有冇做？

口講追求民主反中反共，實質追求中共式獨裁

呢班杯葛撚同689有咩撚分別

四面受敵，八面威風，全面跪低

咁應該啱哂連燈仔口味woo

啱曬熱狗啲口味

去大快活網站投訴佢

利申： 我老母幾年前試過投訴大快活周圍痴左杜生個樣，食野都要睇住杜生個樣好唔舒服

所以呢個post咪咁多杜狗fans含到雪雪聲囉

我都嗌 杜生
我好撚憎佢條cheap精

同埋咪撚以為得連登反啦
睇下viutv / 喱SHOW個FB PAGE
咪一撚樣大把人屌柒佢
得連登仔屌佢 你估佢會道歉?
咪撚柒啦

有咩問題？

但唔覺對佢有咩大影響

冇人話當冇事
而家幾個當事有人講過當粉筆字抹咗佢咩
屌錯人 仲要公開道歉
不過程美段係蝕章架啦
杜汶澤屌咗 糧就出咗 而家就算佢道歉 都唔會有乜回報 除非杜汶澤簽佢
而家佢都窄窄地

班打手... 唔幫杜生兜而係咁攻擊連登仔
手法高明過五毛好多
應該係香港人黎

如果係好事就認左佢
唔好係唔係都推個老母出黎, 當頭盔呀?

有兩個事實
1) 知錯後道歉
2) 一有事就搵記者
邊個影響大d？

佢有經理人嘅
但程美段佢除咗樣假波假 其實諗嘢唔差
我都話過佢幾條女之中 佢返工會做功課 Renee 係冇傻笑賣笑 Chantale 同莊端兒係等食款 杜汶澤都有話過佢係第一個主動幫手嘅主持
佢都好得體回應 又或者咁 咁回應先較為保得住前途 始終個圈係咁運作 老屎忽就係lead住個圈 一係你捱到佢今日 一係就唔好玩中途離場 唔係你仲係細 呢啲風雨基本上要頂硬上

連登仔你做到乜 你擺買擺食
你咁做叫封殺咩？
呢單嘢愈有noise 杜汶澤愈有收入 個圈係咁運作 佢走佬 又有節目 乜走佬好興香咩 一般人走佬 你唔係衰到貼地都唔撚洗走咩嘛

向程美段正式道歉？立心不良斷人米路呀，你無燃野？

你做得呢啲多 做做吓上腦 就覺得呢件事係啱 啲人當你痴線

我做社福界 啲人做咗一兩次得咗就應份 周圍用同一個方法

如果睇住佢個樣食飯唔舒服 我建議真係唔好食大快活

利申 十幾年冇食過大快活 因為淨係食大家樂

肯公開道歉，……算係咁

好似掉翻轉講
杜汶澤鬧唔鬧程美段都好
由佢同記者講呢件起
已經預咗好多行家唔會用佢
唔關程美段係咪受害者事
好多老闆唔會關心呢個問題
只會關心請呢個人有無機會惹麻煩
佢之前起TVB飛腳係一次
呢次又一次
但放心
始終會有老闆搵嘅
我都係強調只要出咗名
點都會有人搵

人地做左野未比錢，仲想封殺人，叫人小心尼條女，話乜然好彩冇簽佢， 里啲咩生意咩人嚟㗎？

程美段小姐接受唔道歉
其實好多嘢 出咗口就出咗口 正
如撞死人道個歉 對方就翻生咩
個地產狗撞斷咗一位媽媽隻腳 佢公開道歉未 仲要話失控 其實趕住返去拎佣金 個官判斷唔到佢有冇用緊電話 判得好輕 坐十五個月 但對方冇咗隻腳成世 你可以點？
有啲嘢做錯咗就做錯咗 道歉叫做肯面對過錯

係 佢回應幾大體 我覺得佢前途保得住 而家多人講 應該唔小job

不要看viutv，做uber 司機抄橋

簽佢都唔做啦，要人地食屎先簽人

程美段由頭到尾無開杜狗名
係記者自己搵杜狗問
杜狗再喺網度發癲鬧人

有Job都未必做
佢做美女廚房
拍拍下又去其他地方試鏡起無線飛腳
拍咗杜汶澤幾集節目
杜汶澤想簽佢但俾佢拒絕咗
睇得出佢心頭好高
做TVB同當紅網台都滿足唔到佢
可能真係有大型合拍電影搵佢做佢先會做

都係嗰句
好多老闆都唔會理呢個問題
只係覺得條女惹麻煩

合拍劇放寬咗 但未必搵佢
佢大體姐 唔等同識做戲

今次件事係咪真誠/正式道歉係點樣介定？ 你認為？
仲有你憑咩認為人地唔係正式/真誠道歉？
人地當事人fb打埋段野出黎啦啵

咩杯葛 唔買佢代言野果啲收收皮先 當年m記變金拱門時 幾多人話杯葛

杜 正式公開鞠躬道歉 認衰仔鬧錯人
程 正式接受道歉 move on

請問你地班友重要屌幾耐？

唔知點解個個一有D政治影響就好突然有黑材料，條女有咁大影響力咩，唔比佢係收錢出黎做杜生咩，人地得佢一個員工？九千我唔覺得杜生會唔比囉，佢自己都唔信自己比唔出啦，難得有人企出黎屌政府，你地就呢件小事封殺佢，咁你地香港人真係底能死

切腹啦

杜狗想封殺人喎。
佢同中共有咩分別？

唔駛講M記
淨係講王晶
曾經公開鬧香港觀眾又窮又廢
結果？
套《追龍》咪收過千萬囉
擺明公開侮辱你香港人
都仲咁多香港人支持佢
反條毛咩

你咪柒幫你主人兜啦 佢第二篇文屌埋網民阿柒頭

反共有光環 唔屌得？弱智去睇下醫生啦

ok 咁我買

就算切腹都有人屌㗎啦

"口講反共!! 敢膽死唔敢膽搵共產黨陪葬!!"

正式

係咪睇D唔睇D

條女咪講左
佢因為想去casting 所以想請假
但係TVB班人聽到就發脾四
最後條女係無去casting 拍完先走

咁都算起無記飛腳

屌屌 屌屌屌屌屌你

我覺得算

條友撐得杜狗係咁上下智商

唔撚認同你地既意見就等於杜汶澤係我主人 惡撚到呢
呢個世界唔係得黑同白嫁

成件事人地都道左歉都繼續借題發揮
條女講撚到明希望事件告一段落就成班係度繼續又呢樣個樣

3都有可能
4我唔認同

果啲無腦死忠真係好可怕
明明杜狗錯都有狗理講到岩

衣家明面道歉
結果都係唔會再用佢
不過叫做死前將杜狗其中一樣那渣嘢講出嚟

杜生 不如請Kiwi 上去幾集
做完節目 即場出現金比Kiwi
埋個靚尾

點擊率同知名度又高左 個尾又收得返
Kiwi 又可以收貴D 增加暴光率

見到留言理盲粉就想笑
成單野係杜狗自己炒車搞出黎都可以屌返車喱龜轉頭

乜野公眾人物就有乜嘢嘅粉絲

成班弱智對人不對事

杜狗就是對
條女就係錯

有d人只有立場
是非不分
唔識全面咁分析件事
真係唔知邊個先係盲既

杜生今次俾豪仔玩左鑊勁既，杜生甚少同人公開 say sorry ，如果我係杜生，我一定抄鳩左佢，公司係冇可能接受一個員工欺騙老闆，老闆而家直接被他影響到自己名聲，因為依件事。杜生起初相信豪仔冇了解成件事係因為同豪仔合作多年都好有交帶，情願攬左佢先然後向程小姐發炮，係基於杜生對豪仔既信任，而家搞到自己屌錯人，其實唔能夠全怪杜生，你諗下如果你係杜生，你多年信任既員工，我諗你都選擇信任你多年既員工先，今次事件杜生我諗佢都痛心疾首，佢内心一定好失望，因為攬佢而令到自己落得如此下場，俾你係杜生一定好嬲，你估公開 say sorry 好容易，以杜生性格，你俾100萬佢要佢 公開say sorry 佢一定唔會理你，如果係佢一早奶共，大陸好多 job

杜文澤收皮啦
睇佢係到扮名嘴真係想嘔

一舖清袋
呢兩晚都無睇走佬了

TRUE

唔知以為係呢到d人比人拖糧同封殺
預左比人話打手

你講野有無經過大腦

希望日日出街比人打跟住人地同你講sorry

唔知以為係呢到d人比人共產黨整過
預左比人話五毛

agger

比壞左既男人更壞更賤更衰格

賭城風雲第一集片酬講緊500萬

佢唔屌共唔撐雨傘運動，而家應該年年出十幾部電影係大陸紅到上天

不過到時咪又係照俾連登仔屌

算啦
反正我本身冇睇佢

柒左就賴落員工度，杜生真係多撚謝你

將佢最後一個光環都拎走埋

愛國愛黨就返大陸啦，支那仔
做開奴隸就屈人係奴隸，知唔知奴性點解阿？
杜生出糧比香港人？管治香港？點奴法啊？

愛國通常無乜腦

娛樂圈行規係搞人老公？
高鐵穎

潛規則就潛規則啦 拖糧變行規？ 商家打手想將潛規則合理化

杜汶澤條友24 小時都做緊戲
假撚到仆街

人哋杜咗歉啦 杜咗歉之後大曬㗎你知唔知道

人格破產

但只要反共，點都會有班人盲撐

連登仔睇野唔夠全面，只係睇佢拖糧，係人都唔中意拖糧，一定屌死杜生，冇計，豪仔明明答應左程小姐一星期就找數，點知拖撚到三個月，人地拖數通常都係拖大數，我都唔撚明點解9000咁撚細數都拖，你話杜生連9000蚊都冇?冇可能。特登拖9程小姐?當你係，用意何在?豪仔太忙?冇可能，whatapp 已讀不回人，明顯知道冇出糧俾程小姐，但又唔9理人，我覺得成件事重點就係豪仔，屌你老味自己明明知道冇出糧俾人，又唔9應人，即係想點? 令成件事去到而家咁撚樣，又柒又要老闆 公開 say sorry, 我一定抄9左佢，咁撚小既事唔應人，變到而家咁大鑊，你能力一定有問題，總經理做到咁已經可以抄得

咁咪似返個男人, 有膊頭

未搞清楚就唔好亂屌人, 仲要出埋聲叫同行封殺人地又點計?
後尾仲癲到屌網民

係咁話人搏出位
有啲就話會盲撐到底

條友連分段都唔識你仲回佢.

下次佢回多篇千字直落俾你.

無計，佢一開始盲攬個豪仔，越攪就越唔對路，只怪佢太信豪仔，佢為左攬豪仔搞到亂柒咁屌人，我諗個豪仔起佢心裡一定佔好重要既位置，唉，我諗而家杜生其實都好後悔，所以先公開 say sorry , 真係好柒嫁。

叫佢自殺死全家啦

係呀係呀
奶共而加紅撚過華仔添呀
咁撚八面威風
幫杜狗奶埋袋底好未呀
睇見就肉鳩酸

我都唔知我老母點解咁憎佢
亦都唔知佢有冇成功

其實好多人唔係憎佢道歉 而家寫個道歉聲明都咁串77咁 真係好難服眾 你正正經經出個聲明好多人都gur

將焦點放係條𡃁到做乜？
杜文澤絕對有責任管理，況且明明知情都耍無賴點都講唔過去

拖糧係人都屌，你仲要咁串柒，冇計。

真係有心

一間公司，有分工，你不如叫誠哥去起樓啦，多9餘。

道歉只係為咗令大家開心
佢其實有冇歉意同內疚

你又知?

根本好小事,係杜生處理不當,自製公關災難

你覺得有誠意咩？
佢話只係為咗氹人開心
佢都冇為對人造成既麻煩道歉
同最起碼計番利息畀人啦

杜盲犬屈唔到程小姐就開始入豪仔數
杜生都想了結左件事, 班炒曬車嘅杜盲犬仲係到撐

我話ok就ok

we are here not for victim but for justice
and justice is not done

用返兒登陰謀論邏輯 :
杜生明輸實贏, 賺咁多VIEW數 背後一定有高人指點

自己講完有冇打冷震

問責制是常識吧
有錯嘅時候你唔會捉住個公務員問罪
只會拉住嗰個局長

絕對同意
田生同大灣駒D嘔心行為越嚟越似，鍾意圍爐打飛機，啲粉絲越嚟越似童子軍

今朝好似出埋道歉圖

唔柒信個班柒頭去睇下陳大文呢條柒頭係杜狗fb留咩再講啦 根本就做緊馬騮戲 成班杜狗打手仲屈人5毛

咁咪幾好囉， 明明拖數唔岩在先，仲要屈9人， 認次衰仔過幾日就冇事啦

你睇清楚佢講咗啲咩先
佢話佢嘅責任係為咗令大家開心
如果講對唔住嘅目的只為挽救公眾形象
呢啲係自私嘅道歉

真誠嘅道歉應該要確認自己做錯啲咩 i.e.
1. 作為管理層冇盡責任監管屬下部門運作
2. 受害人申訴時冇盡責任去調查真相,
3. 未搞清楚事實就對受害人作出後果嚴重既指控
4. 未就受害人被造成的困擾作出賠償 (佢只係補償咗欠款部分)

佢哋個思維就係唔埋堆一齊圍爐打飛機就係敵人同五毛，講小小唔啱聽嘅意見即刻標籤你
以前隻大灣駒喺隔離登搞電台都係用呢種手法

唔會打冷震 只會嬲到震
我曾經試過畀人拖糧
單人匹馬對大公司係一種咩壓力你試過未
行頭咁窄 仲要比人斷米路係一種咩壓力你試過未

假若有棟長實樓冧左，你估誠哥洗唔洗承擔責任？
咁都講得出，你一定未做到管理層

出嚟做過野都知呢d common sense啦
九成九工都未打過, 攤大手板問老母拎錢小學雞嚟

成個道歉個重點都係「杜生跪低」
似做show 做比網民睇究竟有無專重過人

公道小小講句
- 向條女，豪仔誠心道歉
- 幫條女捐番100k 去宣明會
- 唔好出聲 兩-三星期，自我檢討下 用時間淡下件事

我諗有智商既人都識咁做

其實洗撚講咁多次咩
同當事人道咗歉找返條數咪收皮囉
日提夜提有冇煩啲

M記都仲係大把人食啦
笑撚死人

真心問， 開頭又話要人道歉， 之後連登仔又話不如星期三直播道歉， 依家歉又道左， 鞠躬又有， 條女又接受道歉，咁仲有咩理由去反

香港人
對小丑既要求仲高過啲政府官員

程美段算老幾啊 杜生 d job 你唔做 大把人做
小小事就想搞衰杜生 傻啦佢

咁你仲唔屌tbb？連娛樂圈既運作都唔識就潛啦

咪撚on99啦，玩膠都玩得柒過人

日日都屌tvb㗎啦 日日都屌香港奴工文化㗎喇 乜原來你唔屌㗎

“香港係咁㗎啦 唔滿意可以離開香港”

不過香港娛樂圈最大嘅行規應該係奶共

唔係牙斬斬咁話自己八面威風㗎咩

屌到有下一個黃心穎/杜汶澤出現為止

連登仔屌共狗都無咁落力
屌香港人飲奶既力都用埋
杜生睇路

傻撚左

如果炒左豪仔又比人鬧反骨㗎喇

同常人一樣，有無心道歉只得道歉果個人知

你咪撚柒啦
家下成件事係杜狗個總經理應承左人地出糧而無出呀
拖糧? 人地有做野你就應份出糧啦
係呀 拖糧唔係問題 你咪直接同人講 呢排手緊 過一排先出囉
家下個重點係你應承左人做唔撚到呀弱智仔
你搞撚清楚先出黎9UP啦
娛樂圈運作

拖糧係起因。
最大問題係佢想封殺人

佢自己都係中國被封殺受害人
今日可以封殺人，即係原來封殺係合理架？

根本最重點唔係拖糧
而係態度惡劣
拖糧之後唔認 三番四次講大話屈人 仲聲大夾惡話封殺

根本班柒頭問題係邊都唔撚明
仲要隻杜狗咁搶口 四面受敵八面威風
又屌網民假波毒撚、社記深黃、垃圾藍屍
全部當睇唔到道撚左歉大晒

笑撚死人

仲有呀你班柒頭咪撚拎咩佢係反共藝人之一黎幫佢講說話啦
一條撚樣做錯野因為反共而唔好反佢
屌你老母抵你無民主啦柒頭皮

其實佢之前反共既說話只係唔燒到埋身先可以企係道德高地講說話, 一燒到埋身咪又係不停搬龍門, 呢D就係人性, 而呢件事更加睇得出佢同一般普通華人社會既小農DNA無分別..只係大家有共同敵人 =/=佢比我地優勝..

講句屌你老母共產黨成班盲犬又奶晒春袋

唯一一個有做功課既

立即死全家

唔夠嫁，連登仔係唔會放過杜生，要死哂身邊人先得

八面威風 五道鞠䩑

佢要死佢身邊既人要死，佢身邊身邊既人要死，睇佢既人要死，睇佢既人身邊既人要死一直推落去，直到所有人都死哂咁就放過杜生

全部都死撚哂，咁佢地就最開心

不過佢地都死撚埋

杜仔好波 道歉都屌鳩中共一嘢

成件事只係一場公關

睇個語氣你真係覺得有心咩

怪唔知得D所謂慈善機構咁好搵
成日都有人有D咩事都捐錢入去

件事佢係啱，但唔洗再見到佢真係太好

杜生你長期鬧政府
班五毛等左lee個機會好耐啦

唔好咁肉酸啦自己比喻錯咗咪認柒囉，冇人會笑你㗎喎

有冇心關你撚事咩

你睇個回響就知有人搞事啦比人利用完仲要幫人數錢